點解唔可以人工製造血液？

可以, 要等夠料撈埋啫

有部3d printer ok la

Blood =/= blood vessel

有人工血呢樣野ge

以前有兩兄弟試過

唔好再講

想知

你同我收聲返出去

若被傷害夠

一早得，但唔係你地普通人可以用

乜鳩

就用一對手

痛快的割開昨日詛咒

睇電視講過話其實有 不過好撚貴
即係普通人唔會用到
除非你好撚有錢/有權有勢 或者係個軍佬

就係諗緊如果人工血液技術普及，就可以唔洗咁需要人捐血，大大紓緩到血庫危急嘅問題

問題係你點做血細胞出黎

個單嘢細個嗰時都算幾轟動

聽講個細佬成個軀體消失埋

入夜等白晝

阿哥都冇左一手一腳

剩下傷痕開始結焦那胸膛